[唔撚識開post就咪撚開啦]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及林奠黑警國安死全家吹水區[1038]

屌你老母

有無人瞓唔到好後悔睇呢場

推

屌 訓唔到 仆街7點要起身返工

G chi 樓主

睇到紅牌已經熄機

山花妹妹幾時死

狗竇d質素低到要韓費復出開post

推 傻閪嚟

推依個

又有多兩個上賊船

每況愈下

個賊船好食好住 我都想坐

怕佢地跳船呀

送走bruno vdb 先

干爹/屌帥黎曼有冇機改善到防守

準備睇telles被傻鳩麥龜拉低失波未

韓廢唱歌好好聽

當摩三季咁笑觀感fit 哂

呢個時候搶口

司機唔該返轉頭

想睇佢拉跌DDG

你old seafood整頓下

依家冇人識

費sir 黎緊唔知會唔會有press

是踢到成pat屎咁都有得踢，又高人工，大把人爭住嚟啦

點解馬仔嗰下紅牌唔洗輸12碼？

扮工一流

未開角球

韓費都出埋嚟

真 落到場行行企企就有人工拎

因為係死球狀態 個波未開出黎
我係咪認真左

Southampton have made a loan enquiry for Brandon Williams #mulive [@mcgrathmike]

麥閪廢到
出盧祖算啦屌

lm

要rojo smalling jones得唔得

屌你自己隊垃圾輸6粒 開個topic串人
開post果個

頭先都搵唔到post
原來又係blocked

卡雲尼

無所謂 你損失

俾齊全盛c朗美斯你都同化啦

肯跳樓死未呀戇鳩
好撚串好撚型？

原來有另一個
Sor

冷靜D照下鏡, 睇下個比分 同埋睇下自己隊波先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

唔知點解真係冇乜信心覺得會幫到隊波

2:0

你边位

我好好奇啲球探有冇責任呢 根本近幾年買既人大部分都唔啱用 身價人工同表現差好遠 已經唔係買貴左咁簡單

點解串人個啲仆街唔空難死
我懷疑係假曼

av呢場係咪假波
av呢啲係咪叫有form

轉個頭就反cup 啦

因為依隊波你見唔到希望
上至board
下至職球員

LM

屌你老母大陸狗
屌撚埋你全家呀柒頭

無文尼點入

龜80m唔係球探都知過份啦

好難唔cup

都似係咁

根據歷史cavani黎到會威一兩場
然後就會同化了

有沙拿 費明奴佢地冇問題啦

你都幾無禮貌
似中國人

有龜威唔到了

唔會啦bruno依啲自帶體系就有得威姐
cavani食供應靠隊友 邊有得威

我已經分唔到係球探睇錯
定買到返嚟俾隊波同化劣化

轉會窗幾點完 香港時間

06/10 07:00

隔離又假波
買完人都唔夠，仲黎輸波買人

16弟

會唔會有panic buy

麥龜上季復賽後到宜家無場好波
唔否定佢復賽前就幫到隊波
但係佢慣性後場上腳推波分邊決定真係好撚慢
又唔係比得好

其實我覺得今日未有紅牌前，進攻係好咗。但防守仍然係災難級

改名未

木狗

一早完左
仲邊呃到人上船

唔好累人啦

猁狗都要輸兩粒
我地打av畀watkins grealish啪半打都似

今年愛字頭有機攞英超
場場波都好有說服你
不過個後防好廢

一陣就有兩個

Push

關咩事， 加陣咩年代， 仲追英撚!？ 玩青訓我支持你，但on 9 all in 仆親就抵撚死啦

快買upxxxxno 唔想見到龜

我驚下年叫英冠聯

會panic buy件烏拉圭幻幻

應該都唔夠猁揪 仲要板凳深度都未夠厚

季前熱身賽都輸啦
有乜資格笑人

叫做PANIC BUY兩個
係簽唔到SANCHO者

感覺好左係因為熱狗同你打對攻
曼聯多左空間進攻 依樣一直都唔差

你覺得佢哋會棄用80m

有冇諗過人地想唔想黎

最後永續龜+白lin

唔會啦， so 9 親手四
唔用咪好柒

都岩 正如普巴一樣

其實隊波個form咪就係防反
由v92以嚟一俾人泊大巴就老鼠拉龜

係今季防都冇埋

Smalling自用啦

1比2有一段時間熱狗泊大巴
我地都係攻唔入

麥龜係so9 top target

真係覺得黎會好大幫助既
個人心水得C朗同包皮

想知當初點解會比佢做隊長

唔敢想象

收到風sancho岩岩渣車番多仔道歉想拎番封信

點解同上季連勝嗰個零月可以差咁遠
明明同一人腳
而家係連中後場串連、企位、分工都完全係零
呢 d同攰唔攰係冇關係

唔講摩佬
so9上季買既人都係so9既心水
咁呢家想點，應該跟邊個買
到時有DOF，DOF話事
又話DOF唔理教練想要咩人? 干地

打人勁 或者威脅緊sob

蘇捱唔捱到聖誕

比隻龜做隊長真係搞笑
壓唔到場之餘
自己又多甩漏
啲隊友會點睇？
比我都唔會有心去踢啦
踢到pat屎咁都有正選兼隊長
所以咪有同化既情況出現
有心踢既吃力不討好
久而久之就同化左

官方fb點解唔訪問下位偉大既隊長點睇呀
訪問個半場出黎執屎冇野做到既麥湯唔夠刺激

下屆比左解約條款點輪到佢唔黎

唔會啦
識mark死james就搞掂

so9好難放棄mag9
最多up mag9

屌 明明中場分到波既人大有人在 但佢都要拎住個波 扮派路 跑20碼 傳個兩碼波比側邊果個 一對中堅又慢 普巴 馬迪又唔係快 佢傳d又唔係好 明白有時係後場比人逼 有識傳波既中堅係好 唔洗洗下下大腳 但都唔洗下下扮派路 走到咁前 一比人打反擊後面實穿啦咁

幾有信心 21/11 新教練

樓主都復出
有冇fifa波衫團？

我諗除左好似Cavani呢d失緊業嘅會肯之外唔會有人肯黎

樓主今日激到翻生

佢個反都係靠個人能力唔係靠組織依樣死
佢個個係叫踢法 唔係form

蘇蛇:畀成80m咁貴唔係唔拎埋黎做隊長呀?

迴光反照
近年都係咁

出rojo肯定好過佢

買到sancho都唔識開心

下屆可能踢英冠啦

Barkley廢撚到

我之前都覺得季前準備唔夠
睇完上場對白 就覺得蘇狗用人好固執
普巴無態就唔應該再出

咪一鳩樣

Vidic: Am I a joke to you?

大把人要做咩要黎曼

睇死下場除咗馬其他點都會繼續正選，呢隊西波由球員到管理層都係無撚恥，過一個禮拜就當無事發生

成80m有排你見

認真
忘記龜果80m 買過對中堅把啦

直紅喎

推邊個

人地已經輕鬆追返一粒

慣犯黎喎
點解當初會買？ 仲要抬價抬到80m

要反cup了

人地隊隊波個隊長踢得差都要雪下啦
我地個隊長係有光環點得點差踢到就死都要出場

我都係咁諗

今季見DDG好好火之前幾季都無見過佢鬧後防

so sir話無態就要出多d操到有態

miss左冇睇，睇重播睇左30分鐘左右覺得表現太差就熄機睇賽果算，點知賽果重恐怖

樓主之前唱歌似舖路復出

佢推埋上中場搞到中場撞晒車，一場出現幾十次呢個情況就係麥龜推波過半場比中場or閘，之後回反後面再做無限loop，屌你老味將啲野簡單複雜化

真 有陣時中場運唔到波 呢條垃圾都一定有責任
死hold 爛hold 然後兜腳俾番人

無態唔出 唔出邊有態
有無人整memes

今季有Dean威脅到佢

輸波走去爆閘又有，抽水抽返自己慘劇咁低質又有

踢到咁柒仲好意思搶口topic，有少少羞恥心都無面抽人水啦

俾人大炒又唔係未試過，最慘而家隊波由上至下都無前景，仲要連球迷質素都輸埋

無眼睇

又送唔到波衫

買完又係勁一陣又會變廢

barkley已經炒咗3球

曼真係哂左好多錢
個個買返黎過一排就onon99
成功發揮到既有無20%?

又入

呢件垃圾何德何能一嚟就做隊長隊波就係俾d弱智管理層同領隊搞死

推韓廢呢個啦
啲假曼POST咪理

新中堅

有無師兄知勁唔勁

Sob要負好大責任，領隊唔求變，唔變通，只會被淘汰。
球員唔會同你賣命，宜家我地球迷真係等運到

講真 隊波真係有好多問題要執

起碼俾到個訊息有能力先企到場上
依家表現垃圾都有得踢足
表現好就90分鐘踩下草

因為出左普狗
佢連勝個段係冇普狗
個段三人分工好清晰
馬迪/麥湯做遮線
廢特做掃波+串連後場同bruno
bruno要做嘅淨係留係前場推反擊/無腦推快個節奏

依家出左普狗
bruno要守埋佢個份 成日要番到禁區頂
搶到波比普狗 佢又要扭幾個先傳 拖慢反擊速度
加上bruno自己又要由後場跑番上前場又要時間
又冇人做到串連咪閪到依家

Move the fuck on
要隊波翻生 一定要格狗走

猁今日咩事

根本好多時都係佢
直接keep the ball moving 先可以拉空位

p6 係球場有咩功用
冇跑動冇壓迫冇殺入禁區，得駁腳轉邊
dllm

勁過龜

不如數下費sir之後有乜成功收購

士氣波
無咩士氣咪咁

藍藍車狗捐進了狗洞

出番黎吠未呀死垃圾獌狗空難聯

就算猁狗完場畀av炒
feel到人地下場點都會有進步會改善
但我地畀人炒完都唔睇好會識反省進步

唔好講麥龜， Bruno 都跌緊watt

Hi 爆閘賤種

決定又慢，等佢諗得來，人地都企岩晒位，遮好晒線。
倒頭來，都係攻唔入

轉邊都少左好多
紅牌前shaw 有下空哂，以前普一早斬左

上場白禮頓已經係咁啦 中圈前d一個長傳比k角位 果個 就比人偷到 然後反擊 so9真係世界級戰術

想搶fo姐

你唔講都唔知

夢不拾遺哥

應該係睇完我曼場波笑到冇晒比賽心情

根本無可能唔靠戰術，剩係靠球員質素
你起碼要有美斯C朗咁既質素
先可以俾so9教

係睇到有希希
曼得絕望

屌你班獌狗開完post又唔理未提一提你地

死返去你老母個閪度啦

Barkley唔計miss chance
推波幾爽

嘩

wow

老老實實 我覺得大家真係唔需要太嬲麥佳亞
情況就同車仔嘅Kepa一樣 80m呢個身價其實本身就唔係佢哋決定 要怪就怪球會白痴 佢哋只不過係證明咗自己係一個2線兵料 唔會對佢有任何期望 大家亦都無謂激氣

今日咩事

其實普換vdb/mata比佢已經可以踢得順好多

鬥柒？

一齊柒

假波聯賽

要繼續焗用個下嬲

so9真係on9仔
明明普巴唔岩自己既防守戰術
想守都唔收起普巴

等睇熱血4:4

唔好呀 得陣反cup架啦

我開始信假波

想知比爾沙黎教會點
瘋狂跑動vs唔走位之鬼

Hold到人地番哂去然後比番側邊果個 再比番佢然後傳失 打反擊 前面又有呀妹又有馬迪 洗撚佢球球都咁咩 vvd 都唔會球球衝到上去扮派路啦

so9既top target
怪得邊個

今季英超開咁多大

利想陪我地一齊柒

唔係有利陪我地呀嘛

4:5啦仲4:4

上半場輸4球
利狗都要破紀錄

人地高普下半場反cup啦
你估so9咩

轟已經搵件黑鳩替kepa止蝕
我地捧到隻小丑做埋隊長仲要冇替代品都唔知點止蝕

上次軌都係咁3:0笑到3:3，加埋今日自己都柒到咁，唔笑啦

上半場會唔會主其他

會自己辭職
唔要賠償金

我直頭覺得佢地可以反cup到
上次車都係輸3追3
我地？ 10年前就得

客其他 7倍

人地要示範半場輸4-1下半場應該點踢

心臟病發

小氣到

咁kepa都用咗一兩季先既

膠龍真係好撚廢

簡單嚟講就係出普巴打少個

無打少個 反Cup唔計

今個星期莊家fat fat
場場都大數

成隊11個都要啦屌

？

我自己就一早當咗蝕咗80m 所以冇咁嬲 但佢仲係隊長呢個位就唔係好接受到

原來拜仁借左呢度話玻璃定左腳打右邊既costa了

打少個都差得遠

you will never 1:4 alone

人地入番三球都有可能架

其實維拉個McGinn仲吸引過柏豪

又半場4比1

你舊po比人bin屍點睇

依加買 盛惠70m

係呀咁你入番黎未笑鳩我車未空難聯死獌狗

咪就係⋯ 諗咗好耐都唔明
你話中間去唔到，斬個過頭波就話姐
成日上去扮攻中，諗嚟諗去之後傳個兩碼波

首先要人哋肯嚟

av 愛狗爭冠啦
走黎我曼護級做乜

費蛇個陣指定要買佢

邊個

猁開始屌柒VVD

一本曼利

屌公海有個post笑鳩吉子

唔撚抽得水咪撚上波台啦 隔住個mon都feel到你谷咗勁耐想發洩

同埋宜家隊波最大問題係踢法，進攻一味依賴個人能力，無組織無配合無溝通無走位，連一個好簡單既組織都唔係好做到，防守永遠無溝通，你眼望我眼，cb唔會提2閘幾時拉邊幾時收入中路。

呢啲問題我講左幾年，但係隊波無解決過。
好老實買咩人都無用，本身戰術有問題，無好既基礎戰術根本無撚用，大家有睇開其他球隊就知，無論係豪門中遊定下遊，佢地都有自己踢開慣常既戰術，而曼聯係無，一味靠個別球員靈光一閃。

MCGINN

80m買個中堅唔係唔用波呀
人地用又跟住用又唔知啲中堅柒

你都係吉子

起碼呃到下telles，其實英超呢D比數好正常

係喎屌

原來ATV 4-1 LIV半場
600倍有人買中左
笑死

你知我知個單眼佬都知，
但木唔知，格拉沙唔知，蘇9唔知，教練團唔知，球員都唔知

你可以點

荒失失奇兵

一兩個星期到射一次算唔算耐?你計番自己谷鳩左幾耐先講啦連自己開既post都唔鳩咁入

谷咗成年
可能冇添33xxxx究竟開咗幾耐

叫佢派返比我thx
唔係完半場入多球

冇戰術？靈光一閃咪就係戰術

8唔8000都好 球隊隊長
踢到咁 點樣唔屌
成9日拎住個波想中圈做乜撚
大大個普巴係隔離
好似Shaw有球應該一早就俾啦
之後俾人打反 差d俾兒子入多球

無料就簡簡單單啦
以為自己打曼城打利咩

攞去同狙換迪列治得唔得。

寄望英國手足

仲諗住睇pirlo gattuso教練對決
點知napoli因為防疫走場準備輸0-3

曼個場都500倍 有人買中咗
如果兩場中哂係咪上樓不是夢

根本前面有pogba同matic 佢唔駛用咁多波 下下上到黎 係到拖 之後傳失 比人打反擊打返佢原本中堅嗰位 之後就失波

吓
頭先......

祖狗又黑

耶子都嬲到返黎

如果兩場串起左
買10蚊都中300萬

穿晒兩場1:4 300000倍
買一舊都變3千萬

- 蘇sir 0.66 分, 麥龜0.28 分 真係世界級
- 全隊正選冇人高過3分
- 蘇sir, 麥龜, 普巴, 馬仔4個 median 係0分
- 正選後備冇人合格, 今場冇man of the match

咁樣唔係叫用波
傳波可以加快到節奏, 轉到進攻方向先係用波

麥閪係破壞自己進攻節奏
拖死兩閘進攻空間

所以一定係假波

傻閪新會然俾人輸波抽水就嬲嬲豬記仇記咁耐

今場幾多個做左survey

嗰陣好多人撐要中堅後場搓上去㗎

睇韋斯咸好過。

最高係3.54分

man of the match: Maguire

Epl個fab搶口到

result 比10分即係搞串個場姐

過500萬好似唔受注

馬會好似有限紅
外國唔知

無撚錯，中場大把好質素球員唔撚早啲比，當自己派路。
呢個時候我寧願睇屎波，rojo，T仔好過，木狗格狗蘇狗攬住80m過世啦

二百幾人, 夠數唔等聽日了
訓醒唔想再睇關於呢場嘅野

你唔好撚話。。。睇下今晚德甲仲有場拜仁最尾又係痴撚線4：3 斬哂全家

加陣祖記走場， 利又唔知咩事半場被人炒， 好撚痴線

有限呀
6關以下最多500萬
6關以上最多1000萬

麥閪係進一步收窄自己隊既進攻空間

一開fb ig 連登一定見到

難得你星期日都咁勤力

就算利輸十球 你都知佢下場會pick up返 但係曼就好似完全見唔到希望

係麥雞垃圾做唔到姐

教練團唔覺麥龜有問題應該死晒去

十蚊都變3球

2*1馬會最多得500萬 幾多倍都係

白lin都有時交到靚波 龜真係球球都閪

屌 原來有依招

利好多攻勢其實
但av 球球開左必中咁

麥雞有教練團裸照
無得搞

人地由後防build up進攻
我地由後防開始破壞

仲要隨時又嚇到fsg課多幾個新球員
但木狗同格狗。。。

所以波永遠唔好賭
又要比馬會抽水

final result 幾多人比 10 分 拉到有 2.18

中堅搓上去係正常，但係麥閪係尻推，見有人埋就送個炸彈比人，之後比人爆。

都唔止
Barkley miss左兩球

其實唔好話普巴, 佢防守唔掂預左
馬迪其實都未話好好 對熱狗呢d 兒子一打反擊就跑撚死
但係見佢有時企到去差唔多蛾眉月d位幫手駁, 一斷就仆得街

咁開集中，+30%

勝利11人係個11人 但成個踢法都唔同左 或者應該話連勝個套踢法唔sustainable

木狗：隔離冇打少個都半場1-4 即係曼冇問題啦

今日正選出mctom好過馬迪

到依家都支持後場搓上去
但麥閪只係拖慢粒波, 完全無搓過

馬迪同麥閪咪場場做同一樣既野，死hold爛hold
決定太慢，根本幫唔到隊波加快進攻節奏。

班中堅唔係嗰家波夾硬要做出醜就梗啦

試吓下次唔咒隊波空難

係咪平衡時空緊，我覺得紅牌前嗰段攻得好對版喎
斬入盲眼位又有，插halfspace接應又有，遠射又近磅

唔識不如唔好做

今場曼d admin識深潛啦 係咪咁耐以黎第一次無得選motm 因為成隊柒到選唔到

所以咪話so9同班教練團好大責任
但係永遠扮睇唔到，唔敢變，驚輸。

睇頭場 飯 其他野唔講 淨講企位都已經好過普 馬迪
不過飯應該會去車

第一球波就做到功勢啦
係就龜累事

無錯 攻其實對辦
守就真係垃圾

之後打少個隊波散哂 得翻福狗喺前面對住 三，四個後衛

呢樣係真

防守無戰術已經收左皮啦
之前成日笑軌剩係買進攻球員唔執後防
咪同一道理
就算無紅牌，前面入到3、4球咩

搵派路打中堅都好過假派路

80m破壞左成場波

Joe

十二碼果球囉 之後無幾耐就比人反杯啦

係唔錯 但1:2成隊慌哂
呢d時候sob應該要即刻落黎喝班友仔企位

我哋兩隊垃圾

所以又係買人出事
既然想後場用波
點解買個冇腳法嘅返嚟

然後教練又唔變通
好喇你手牌全部唔識用波
點解仲要後場用波進攻

有人買中2場 cls

老老實實 呢場真係輸後防柒到甩碌
十分鐘唔夠咁撚樣比人cup左
咁既後防 前面入多多都唔夠輸

其實齋講防守Rice真係唔錯, 簽到翻嚟同馬迪輪住踢就好

派膠就有佢份

邊個來都好，只會被同化。
無謂累到啲本身有質素既球員
Vdb上錯賊船

so9完全唔理班人唔跟戰術，企位亂晒
證明so9認真係free style

中咪貼囉 唔中唔會貼出嚟

講過幾多次，麥龜係so9 target
根本就係so9唔撚明後場build up應該係點

而家隊波冇人有派路/卡膠個隻用腦防守既路數
一係就行住 一係就夾硬foul
永冇捉人傳波路線

Rice 唔係 80m 咩 邊有錢

後場搓上去姐
唔係要佢上到前場搓

馬迪算係喎

人地要走都想去轟多啲啦

賣走普巴，派路仲要唔要呀
so9根本唔識用普巴

隻龜同awb 都係so9 買架喎

上年全季失36球, 同一條防線3場已經失11球

慈善球王做第一個

所以唔係首選target, 要簽都簽Upamecano同Sancho先

明明之前主場贏摩9都係因為出mctom Fred 中場有效率咁逼搶 依家matic pogba 中間下下穿 仲要條後防尻嘅

輸1:2嗰段feel到隊波仲好有心踢，嗰陣我覺得會追得返

講真熱個TOPIC算正常會屌自己人
頭先假曼係咁開埋啲ON9 TOPIC引人抽水

教練唔係睇手上有乜去定戰術
買人又唔係睇教練定乜戰術
cls

其實係麥龜同Awb由上季復賽開始跌咗watt

傳曼chiesa去祖記

證明麥龜唔啱做build up, 唔買人就要轉踢法

因為冇戰術
所以唔成立

佢起碼肯做first blood
應該要道歉嗰幾個就潛晒水

開始覺得係曼聯領隊唔識用普巴

有態個陣都叫間中做到下
冇態個陣同普巴一擔擔

聽日仲會傳咩轉會消息

紅牌前 的確攻係攻得幾好 但係中路防守 逼搶都係做得唔好

條講就兇狠做就碌撚

次次都will be better但下場咪又係一撚樣 唔止福 個個都係say完sorry態度照舊 呢隊曼可以走到幾遠

係囉
當你so9 top target
買錯人返嚟就補鑊變通轉打法啦
仲等奇蹟佢會無啦啦突然變得識用波？

完咗啦咩幾遠呀

佢都柒咗好多場下
希望輸場輸到仆街既會令佢醒

COSTA又翻兜拜

麥龜條撚屌呢

小學雞覺得好威架

贏到波就話抽水, 輸波抽水咪同阿妓俾人串馬撚一樣囉

就快改名叫曼迷（護級）

明明頭先一路睇住輸都唔激動 點解訓唔著

但係今場真係唔關佢事
亦都做唔到啲咩
佢肯做first blood 真係算係咁

成隊波最需要道歉既係Maguire

冇啦
今場教練高下立見嘅
就算唔自爆, 唔覺So9有特別部署應付Son嘅反擊

大家早d瞓
仲有幾個鐘就要返工

十六弟

打少個之後 佢每次都係一打三

我俾10分

佢啲公關真係幾好 加油啦

表現上佢要孭獲
身份上佢係隊長
佢根本一定要出黎道歉
就算做show都要

有幾球都差少少

真係唔明啲人諗乜
柒到咁搶乜嘢口啫
知唔知醜字點寫

今次agger你

佢淨係識做啲門面野
場上又唔見佢咁積極去幫拖

兩閘收入中間 然後無人追返人地上黎攻對閘

由之前歐霸已經係咁輸....到依家都無人執過

垃圾自爆毁咗場波dklm大舊衰

教練團隊躝得未
根本最大問題唔係球員唔係管理層

上半場輸佢
下半場到普巴

唔係管理層？

最大獲係對中堅係咁失位 人地就係咁攻嗰個位 勁容易入禁區

下半場都散曬啦

會輸普巴係因為教練團班垃圾竟然唔換走佢

真
戰犯一定係防線龜, B
前面真係非戰之罪

又省中人入

5:1

管理層問題點都大過教練團啦下話

今季剩係買件VDB, 佢個位仲要唔係最急

管理層會搞到教練唔識教波？

G持

格利殊打配合好撚勁

telles, cavani, vdb
係差sancho
如果買到就搞笑

唔係真係6-1 下嘛

6：1

今日發生咩事

鏝到我曼再到猁

馬都傻9 其他冇野屌

下半場求鳩其啦
都唔期望啲乜
上半場已經有B同龜幫人鎖定勝局

Grealish 勁撚到

真係唔知咁多中場做咩 呢2場聯賽都擺到5個後備中場 左閘右翼中堅就死都唔買

個山花妹妹又去猁到留言

呢樣絕對係蘇蛇責任

麥龜普巴福仔踢得點差都長期正選, 根本無咗嗰種危機感

費蛇嗰陣再大牌都好, 踢得差都放埋冷靜下

痢為左ole唔好比人炒
專登做遮醜布

兩三個月前呢度好多話柏豪廢 只值20m

點解今季好似成個歐洲啲球隊防守都差左好多 連Bayern 都失好多波 有冇邊隊係防守好

自己隊波輸1-6仲咁搶口

佢好在冇走

點能樣㗎你哋
寸又話搶口 nice啲又唔能得

過到嚟就係值20m架喇

癡撚線 而家曼聯贏緊十球咩

又1-6

一陣見痢又係輸咁多，木狗班垃圾高層就會覺得冇問題，所有野維持一樣

你會唔會覺得踢成咁係因為管理層無買人先

唔知仲咩後防傳落人地隻腳

冇用，嚟到就變牙 fred料

支持

遮撚埋木狗隻眼 唉

得, 你過埋去做猁迷都得

高普要反cup喇

好彩猁有SALAH

駁唔到

準備5:6了

死敵一齊咁柒點都笑撚咗先
不過我會等完場先笑

5:2 痴撚線

5:6 ready

cup?

我會覺得成隊都有責任 當然冇買人唔會輸俾水精宮之流嘅籍口

60分鐘開始反cup
對高普黎講真係輕而易舉

事實係, 唔明點解未完場就串定先, 好威威嘅咩

照你邏輯 想知踢波係球員踢定教練踢

睇黎猁場波總共入十幾球

猁狗就算完場俾人炒, 都覺得係一時高低起伏

曼聯完全睇唔到會有咩希望

又又又省中人

球球都反射入

CLS 又省中人

高普都笑

Cls

高狗都輸到笑啦
蘇蛇又贏

咩事呀....點射都中

atv 管理層咩料, 叫佢過黎set form

6:7未

神秘力量

本身都好似cur得好靚

20分鐘夠高普反cup啦

搞咩

痴撚線

痴線咁樣西返入去真係踢一世都踢唔到第二球出嚟

完場6-7

6-2

Grealish心諗好彩我曼冇落bid

根本用matic 拍pogba依個中場組合係冇可能踢到逼搶

安76見到咁會唔會連飛機盃都棄晒all in聯賽

睇嚟今屆猁狗唔會好似上季咁強勢

利比人炒都好
曼一定係最撚柒羞家

技術性調整姐

之後就全勝奪冠

點計

深夜波無人講

聽晚又溶

利輸果隊上年護級護到最後一場
我地輸俾摩二

6:2

但比賽場面同上季差好遠

猁都叫無左alisson 同mane

仲要打少個

控球27% 11射8中入6粒

人地咁黑仔我地係自爆

仲未計打少個

好彩一齊柒

前場壓迫都未做好啦
講逼搶有排都未數到普巴馬迪啦

咁又唔係呀，我曼28分鐘打少個，對手係big 6
利上季咁屈，成場11打11，對手上季僅僅護到級

Ole 咪一9樣

你講到AV本身隊波同猁55波

我曼直情踢少個添啦

猁都叫做幾球輸運

我曼就隊長帶頭柒

希望呃到下telles, vdb

差啲7-2

watkins炒單刀
av放生咗好多球

麥狗應該返去坐監

好似越左小小

就咁睇咗陣 猁d後防都

比蘇師搵到籍口豪門隊都輸中下遊隊 仲要比人炒 我呢啲小事啦

心水清

真心想知點解今季好似隊隊防守都差左

vvd開始回糖啦

高位防守 睇黎比人悉穿左

谷晒上去攻

今季隊隊後防都鳩鳩地

回塘都仲係世一中堅

高狗上次玩爛咗daddy搞到英超冇咗件玩具
今次醒水整場遮醜布幫手保住蘇蛇

今場AV守兩邊真係好出色

係咪真係休息得少

下年upxxxxx實搶到癲

7-2

柏豪又入

好似列狗咁同鏝鬥搶，唔再焗限大巴防反

上季chur 得太勁，summer break休息太短，成隊冇體能，高位防守high press 隊食哂屎

嘩柒過曼

8-2 喇

咩事

屌 早知fpl用柏豪做隊長

係

好彩有人一齊柒

7:2

一本曼利一齊輸到開主/客其他畀對家
歷史上應該第一次啦掛

仲有15分鐘反cup

我地柒一季 人地柒一場

人地柒下場都會彈返起 我地似會柒到深不見底

完場7-8

今晚啲波痴咗線

想問evra有冇講呢場波

其實係咪落左order場場要入球大

保鬼保馬咩，呢個時間炒完蘇蛇都係得肥普揀

唔知季尾有無更好選擇

一定假波

仲有柯歷利

擺明了

直頭開主/客其他

猁都輸5球
突然個心冇咁難受

係 但笑唔岀
人哋人腳一齊返又可以爭冠
相反今場多個馬斯亞都唔會有咩分別

屌 利比人大炒 好快調整到
我曼輸完呢場 沉撚緊

真呀，俾人炒一場唔緊要，最慘係無前景

7:2啦

開始信假波論了

猁都輸5球 我就想象唔到我曼對維拉 愛字頭呢d要輸幾多球

笑下人地一陣囉
但人地短時間內肯定pick up返
我地睇唔到希望

成班係唔係all in 主/客其他 要籌返d轉會經費

假波

會唔會8:2

一山還有一山低 不過今次真心唔係好笑得出, 自己隊波求先都輸得好撚柒

我就有d希望
今晚仲會唔會買多個

見到班反曼 即時潛晒水

今年啲半大全大好追到
而家大波中位數玩到要3.5

[此時不笑獌狗更待何時 ] 阿士東維拉 vs 利物浦 5

睇埋猁大敗俾中遊應該訓得著

木狗落order然後夠錢買sancho

呢場係咪假波

入多球啦快啲

啱啱好似有猁話要大炒維利6:1贈我獌興

真 等多兩個鐘已經冇得笑

完場抽水都中回力鏢，搶口topic真係好邪

今日咩料
約埋一齊柒？

好似有見過份析話備賽短同賽程密今年打高位防守嘅隊都瀨瀨地嘢

點解我個回覆冇左
希望聽日再簽多個

冇form簽邊個都冇用

計柒就11打11輸7:2 柒d....

但我曼唔知點搞果樣慘

所以fpl後防盡平鳩砌算
冇隊防守見得人

此時不笑，獌狗更待何時

雖然猁柒咗 但個個都知一齊人可以做強隊爭冠 但曼唔會有人諗到呢樣野

難兄難弟啦

簽俾下手領隊用

邊個嚟都一樣

猁係11打11都輸到咁
曼晨早打小成個後防係咁比人中出
兩邊都係柒
但點計都係猁柒過曼啦

雲加輸完8:2即簽五件 木狗蘇狗敢唔敢？

高位防守好似比人破解左

有撚用咩 條防線柒到唔撚咁睇
唔撚知點教防守
雙閘收中間 比人無限打邊 對角線傳中
中堅又柒姑碌 經常性自爆 仲要搵個垃圾做defend play maker
食撚屎啦

熱狗人腳點都勁過av，但係我曼主場

打和啦super

已經有2件done deal左

比埋reason木狗唔洗簽人

當係安慰獎

笑下啫 做人輕鬆啲啦

木: 利物浦都柒即係大家都柒 個別例子姐 OK唔使買人

想要干爹

非曼猁睇波應該會覺得猁柒啲
但我地心知自己隊波冇希望先係最柒

未踢就開搶口post條賤種可以蒲頭了

有遮醜布

差d 8:2

差d8-2

防線人腳同上年一樣，今季大幅跌watt

完全唔明想點

維拉踢到曉飛

差啲8:2

此時不笑獌狗更待何時

新金句

以前想輸波係因為炒教練
而家係想炒木狗+買人

差d 8粒

中楣差d 8:2

環掂都係炒遲早
Sob簽埋Sancho 得唔得？
下個領隊有手好牌用
淨係簽防中同中Upaxxx就得

多撚謝VAR啦
唔係果球一早降左班

嘩聽到砰一聲笑咗出嚟

中眉之前adrian做乜跑出龍門

明明閪龍已經穩定左 依家到佢前面4個輪流爆

重要跑錯方向

你估咁好死？

在那天輸8-2

仲要跑去尾柱

應該係高狗人生第一次失7粒?

咪係
呢個咁嘅濕鳩陣容戰術真係冇眼睇
人哋主力返嚟就有希望
我獌真係唔知有咩可以期待

得愛記維拉冇輸過

班猁狗好𠹌平常心㗎

猁狗：一早預咗會輸啦

cazoo全勝

兩隊暫時全勝

事實係一場人哋輸得起

實pick up得返

我fantasy嗰兩隻猁扣到仆街

維拉人腳一定好過我曼啦
So9一定係因為人腳太廢同管理層又唔買人先冇戰術冇form

柒囉
食哂屎
上季都唔會雙閘收中間比人係瘋狂中出

vvd+taa?

今日係班美國班主食曬屎

今季Av啲收購算對辦
Cash Watkins 英冠
Barkley好適合踢依隊

管理層既厲害

咁我都唔係第一日先睇波

係得我獌先咁𠹌閪啫

我本身今週買mane
點知突然武肺搞到蝕4分換salah
叫做填到條數

好撚後悔冇用柏豪做隊長

維拉班友仲未收手
熱狗

呢三場聯賽輸左3次12碼
白lin 龜 shaw awb 都分別有個人失誤
仲要個個一爆就成場災難級

你一日麥龜統領防線
曼聯都係咁柒

Av管理層好捨得投資買人
隊波無右閘 ST 今季即刻買

仲有唔漏得拜利都係

左右閘

AV都係美國佬

通常後防柒就ddg救全家 依家係成條防線同時爆 點救都救唔到

瞓咗個啲聽朝起身見到7-2應該會懷疑自己瞓醒未

ddg 心諗 不斷幫我加連續救唔到12碼既數字玩我咩

利輸一場會反彈
曼呢個情況輸一場應該跌落地核

無架喇，市場上根本無勁中堅，就算有都唔到我曼買

希望蘇蛇咪再搵佢hold波，起碼柒少一樣

1B可以小花牙朗一齊打包過嚟

今年條防線畀返2018前既ddg都救唔到全家

係
係英冠隊執幾件同借幾個豪門後備
我地要淪落到季季使幾百m買人

柏豪真曼，特登炒猁幫曼聯搵遮醜布

其實佢都幾慘
俾人㩒住嚟打
班豬隊友又跣佢十幾鑊
再神都冇用

Rafael van der Vaart about Harry Maguire: “When I go to see an amateur club on Sunday I can find 3 players who can play like him. I mean that. It might be silly to say it but he won’t hear it anyway. We are talking about a €90M signing here. Then Van Dijk is worth €300M.”

上年AV都買左好多水貨
不過Cash Watkins暫時對辦

人地買嗰前鋒同龍門成隊波就即刻唔同曬 三場贏曬

頭先睇完我曼場波就去咗做嘢
想問猁嗰場係發生咩事

唔會啦
成個戰術（？） 已經係咁打
一定唔會變

仲要隻龜造波廢撚到仆街 又傳失 又慢
屌你老母曼聯

比依隊av so9教降硬班啦
So9幾時走

防都算數啦唉
但我expect作為隊長可以有火啲
團結下鼓舞下隊波

叫佢唔好做咁多無謂傳波已經執到

痴撚線
同friend打打下fifa 同我講輸緊7比2
我以為佢講笑安慰我
一打開手機大大聲笑左

咁又點
人地仲係上遊
我地3場3分
唔係上場屎忽撞棍？
3場1分

打和啦

唔係門框幫手1分都無

Dean Smith上年都差啲降班
就算so9走 都唔會有好教練過嚟比木狗撚
一日無Sporting director 一日隊波都係Freestyle

真
原本想瞓 點知見到Google彈提示出嚟
立即唔想瞓

望下人地Mings
英人 左腳 大隻 快 用波爽
我地有麥龜

曼聯買親返黎嘅人都會自動debuff

屌 真
唔講以為我曼呢幾年都踢到班霸feel
人地調整速度點都快過呢隊西波啦
你求神拜佛 更衣室唔好出事仲好啦
比我係妹一定走 對兩邊都好
戰術又唔啱踢
我曼又垃撚圾

麥龜條仆街仲要以為自己好撚好波 係後場派牌
躝啦仆街

出名領隊嚟講得肥普同Allegri得閒, 無理由搵大Sam掛

本身冇心睇猁點知彈個noti watkins 1-0
即刻開黎睇下咩事結果見證到一本曼猁

此時不笑獌狗更待何時
忍唔住笑呀死猁狗

死敵一定笑咗先
死猁狗

咁呢樣要屌蘇蛇先啱

淨係覺得拿高士文先啱

但其實今晚我哋都好柒
.
.
.
不過猁今次又真係好撚柒嘅

係躝就快撚啲係呢度啲傻鳩先會迷條廢柴賴戰術唔啱乜乜柒柒

咁佢地真係笑遲一陣都無得笑

高普行緊多蒙特最後一季個條路
個季又係咁失波
其實呢班人chur足3季 應該差唔多

曼聯同德國撚好似有仇咁, 球員過親嚟都奶野收場

領隊唔知點

笑唔落

我曼一定要打3cb 買唔到右翼下 352係唯一出路

呢支回力鏢猁狗中得好應

不過我就笑唔出

成班猁狗坐完過山車
輸7:2

我真係唔撚知佢地係玩野定真心以為有用？
要攻無攻
要守無守
屌你老母
比人技術性擊倒都無咁嬲

帶埋 upa過黎 可以幫到陣...
但應該好快又比木狗陰乾

要踢到佢套波,又要換大半隊,木狗會唔會買

原來大家都咁柒

最驚壓唔住班大帝更衣室

呢個星期都縮狗竇okay?

咪過嚟扮Friend啦
抽完我哋水 扮無野

其實得一個
好似話有啲不成文規定唔會簽德國人(英德仇口?)
屌豬好似係史上第一個一隊上陣德國佬

利雲原來又4球

輸1:6好過輸少少
等所有曼迷認清高層有幾鳩

換左咁多次係差 d 少帥 新派領隊未試過
唔差在啦

會下d馬撚之外應該都縮狗竇多啦

如果個領隊帶3季 拎到英超 歐聯
真係唔介意3年貨仔

telles done deal jor?

本身摩蛇最有機會
可惜拎得米奇老鼠三冠王only

Here we go 左

其實我想講埋包埋德甲過嚟嗰堆

香川, mk, 夏格維斯全部奶野 / 被奶野

sancho

輸波買人駛唔駛去到咁盡

猁做乜輸七粒

邊到出左here we go

開波前done deal咗啦

即係點

Sor 睇錯 係 here we go soon 但係都九成係搞掂

屌 搞錯 真係here we go 左

fab ig

fabriziorom [🔴] Cavani to Man Utd, here we go!

Edinson Cavani to Manchester United is done deal, here we go confirmed! 🛑🌟

- As Alex Telles, also Edinson Cavani is in Manchester to undergo medicals and complete his move to #MUFC tomorrow. 🇺🇾🤝

- Man United have completed the agreement with Cavani also on agents fee, after personal terms agreed as reported yesterday. His wages will be €10m per year. Just medicals pending. 🔴

- Man Utd will pay bit less than €10m as agents fee to get Edinson Cavani, who’s gonna sign until June 2022 [option] as new #MUFC player. ☎️

- Alex Telles ‘here we go’ is confirmed too, €15m + add ons to FC Porto and medicals on next hours, set to be announced on #DeadlineDay. 🚨

#mufc #manutd #manchesterunited #cavani #epl #herewego #edinsoncavani #telles #transfers #live #deadlineday

抵啦 賤種皇

我都係擺左個兩個

簽唔簽到sancho都無所謂了

整件中堅好過

打個和囉 起碼無咁差先囉心情

Telles €15m + add ons

又俾條仆街木狗慳到錢

無人選了

管理層點會兩年內俾你用咁多錢再買隻中堅
反而我睇好mengi

成場波就係比隻廢龜破壞晒
1-1個球本來唔駛輸
無個球就唔會有1-6

猁狗 you will never walk alone

唔發生都發生左
大家收拾心情番工啦

難兄難弟

真係比條仆街磨到減價

麥龜係咪唔會清

Move on啦
依場中前場比80m破壞左所謂努力

期望佢比返左閘多啲進攻力

咪telles 同cavani

卡雲尼啲風吹左2日都冇就簽左

唔駛望, 有排都未到佢

我鍾意你個名

佢專心一腳清 唔好以為自己好勁
成日派路上身

後場咁多空位俾熱狗任跑
遮唔到幾多條線
早幾年對阿狗
卡膠小豬雙老中場
咪係咁俾阿狗劏穿條中場線

add on 幾多先

如果輸呢場1-6買到sancho我唔介意輸

福頭：sor鳩

唔止要進攻力, 仲要係俾壓力

BW根本俾唔到壓力肥梳

成隊波就係爭在呢樣嘢, 行行企企下場都係正選

Here we go出處係邊

有咩風浪未見過
向前望 木狗格狗快啲躝

老實講都叫識反省

Fab

柒到搵Lone捐

做show不了

Fabrizio Romano (Tier 1)

記者 fabrizio romano

佢講得呢句都中

梳轉型打中堅啦應該好過龜

係咪有呢個tag就代表成事

thx bro

老實講真係成熟左唔少
係處事方面 球場表現另計

今個冬季唔撚簽中堅
屌佢老母全家

基本係

木狗係唔會躝，我只會期望佢有咩天降橫禍

成熟到塞撚左個腦

諗緊冰+b會唔會好過用龜不過條撚樣captain

請大家尊重福仔！

真心難啲 市面上的中堅起碼5千萬以上
董事會點會肯兩年內咁樣掟差唔多兩億咁買中堅

佢自己話99%
嗰1%係唔排除個球員fail體驗之類

窿
十一空格1

球場表現係柒
但球場外佢表現得比其他球員成熟

爛牙計唔計

仲有成堆中堅未清到

中堅首選得件upamecano, 走去簽mings呢啲唔覺太大分別

*檢

唔好攞曼聯啲錢出去搞欖球隊咪買到辛祖都買到

所以聽日一字排開
卡狗 辛狗 te狗？

原來曼聯第16

今次真係急到瀨屎

Up仲要大傷完黎 未必keep到
除非你肯再比錢買華拉尼呢啲級數

好在有國際賽回下氣

Who

呢個唔識

就算肯俾錢都唔覺得會肯嚟踢西波

我又Google左

我係要wonder kid嗰個福仔，唔係慈善球王嗰個呀

班主力無得抖呢

大前提唔會咁樣掟錢法

左腳CB

依場波最應該道歉就係最高身價嗰兩件

薩克遲中堅

His a left footed Center Back for FC Shakhtar Donetsk.

fred

Fred 舊隊 烏克蘭國腳

其實曼聯喺中堅位已經用左好多錢
有冇諗過係防守體系問題大d
中場完全無cover
睇今年高普推前哂成條線，成班都即刻柒哂啦

蘇蛇應該帶埋麥龜一齊出嚟道歉

google完先知係薩克達烏克蘭國家隊正選中堅

80M嗰陣買唔買到高尼巴利

呢隻好似叫1億

好似叫一億

結論蘇狗防守進攻都唔識教

馬迪一chur就跌watt, 麥湯仲未夠班, 費特難堪大用

咁落去只會越踢越柒

反普黨上得水未？
Cv: 反咗3季無停過

呢件個陣都28點買得落手

黎緊3場英超應該會cavani 打正選 ，馬就打周中嗰三場歐聯

呢啲先係隊長
我哋得麥湯同梳出嚟

見到屎波意假踢到識飛, 就知高列巴尼吹大咗

今場Diego Carlos打疤 守得幾好
但上季成日派膠

推返福打正前 出占士 估我唔到呢

上季我話佢唔差即刻俾人笑

我信佢可能真係唔夠料
但人哋有戰術體系嚟配合
成功揚長避短
我哋嘅戰術安排就自曝其短

要知衰先會識進步

主場輸到咁柒, 身為隊長都唔出嚟道歉, 撐唔落

錯post sorry

夏格香川邊算奶野

蘇狗果種防守就係兩閘收中間保護禁區
等中場補番兩閘位
但係中場workrate咁低點cover

之前摩佬就係淨係放一邊閘上去攻
後面至少留三個黎保番matic個位
而家蘇狗真係要諗計轉下套防守
兩閘位下下俾人爆

佢地係被奶嘢

真，麥圭點都未去到咁垃圾
其實我都唔明點解蘇狗想踢高位
但係又死追麥圭

前面有馬迪普巴, 唔明點解要搵隻龜造波, 仲要成日奶嘢

乜佢係李城係咁踢嘅咩

條友得181

so9唔躝都係冇用

猁狗淨係識屌Adrian

佢不嬲好鐘意帶波上去
應該唔係蘇狗叫
但係蘇狗應該屌柒佢唔好上去hold波lo

睇錯141

老實講有三球折射
邊有得屌佢

Goodbye and thank you

呢球真係睇到R晒頭

ig又比人洗版

佢高空波叫有啲優勢(雖然成日都tk隊友)

帶波上去仲要傳得柒俾人打反擊

梳爾包入去
龜去截係咩玩法

笑到仆街
鳩指shaw出去mark人嗰個係咪龜狗黎

最柒係梳走番出去唔mark禁區，完全無腦

係 條友玩鳩佢兩次

就算B仔都唔好得幾多
成日懶係淡定等到人哋拍到埋嚟先傳或者得位鬥撞
好易俾人迫甩
仲要唔少違反人體力學嘅姿勢
佢易傷某程度上都冇得賴人

再高都無用啦，你睇下條防線都唔矮

龜狗真係唔死都冇用
廢到離撚哂譜之餘 仲以為自己好撚好波
扮派路分波
又指點江山點鳩隊友亂mark人
又鍾意team kill隊友
真係唔係講笑 破壞力仲癲撚過細緊同jones
最撚癲係做埋隊長

炸佢老母閪呀

幾個人都有犯錯 福狗攻完企定定回氣
普巴遮線又遮得唔好

80m又伏鳩Shaw

一句講曬
英撚真係大撚曬

梳都係英撚

其實龜指住kane叫人mark都合理
因為kane嗰下真係吉晒
傳到俾佢就K角位任射
只係過去拍kane嘅人唔應該係梳

隻龜無指錯喎, 肥梳唔去mark條友就k角位空哂即射

b仔mark到son一半走咗入去, 馬迪又跟唔切

擺明成隊防線默契有問題

一開始就唔應該係佢狗衝去左邊 而shaw留中間
完全冇撚腦

依下greenwood要返去回防啦

肥梳踢左閘企到咁中間, 完全無意識返去左閘位, 隻龜唔衝埋去補位邊mark得切

要屌龜都唔係呢球啦

真係cls 瘋狂累隊友

有無1:5
球Gif

擺明佢哋高位壓迫開始出事啦 上次對阿狗已經比人打穿咗幾次, 係拿卡條垃圾炒撚晒

一開始梳已經企得中間過龜mark緊人
我會話龜梳呢下完全冇默契
有默契嘅一就換防
同埋企得入啲嘅先有最終決定權同指揮權
因為龜喺邊路時屎眼望唔到禁區係咩情況
梳呢下應該自己決定點做而唔係睇龜指人

panic buy

但係梳都有mark緊既人ma 走出去中間直頭空曬 跟甩原本個個仲開埋個窿
同埋普巴都返緊去 照計就包到kane個位

呢球應該係屌梳點解有左邊唔跟包得仲入過龜喎

都唔止佢兩個, b仔明明跟住son

跟跟下甩咗自己走返中間, 馬迪又補唔切佢位

會
派膠就大家都會派
但白lin 同拜利唔會出現以下動作
hold 住粒波 -> 望一望中場同shaw -> 擺兩擺 cup 右腳 -> 望多20秒慢慢行 -> 橫傳比shaw
每場重複4至5 次浪費隊友寶貴嘅時間

一場兩場咁樣做就係球員問題
但係大半季都係咁
身為領隊嘅真係覺得完全冇問題架喎

麥龜見到kane空哂咁衝上嚟, 點都要指人去mark佢

肥梳去mark kane嘅話, b仔/馬迪就要補返位, 而家完全唔知想點

所以就話防線默契問題

泰亞高施華 35都勁過麥閪一班波

成季都係咁就係蘇蛇問題架喇

領隊有責任睇住球員能力去安排踢法+排陣

睇嚟佢都係返挪威養三文魚

其實跟本成隊都有呢個問題
尤其係福同馬，成日拎住粒波左睇右睇，之後傳比隔離嗰個
好心攻唔到/密得滯就快啲轉邊 或者做多啲配合

真心問，馬仔果下係咪有必要直紅?原本都未絕望，果下紅埋直接唔洗打

係等曼迷回氣唔駛連續睇西波

報復一定紅
仲要有VAR捉得好緊

請參閱碧咸vs施蒙尼

呢球肥梳又係企中間，呢個位唔應該佢守

點解佢會係咁企中間

下半場打少個仲要咁樣鳩企位

點解我哋啲人成日都咁衝動
之前爆炸福狗
今次馬仔都係太過衝動拎紅牌

成日話冇火
咪俾啲火你地睇吓

Koeman: "Dembélé? What is certain in this world? There are things that can happen. He's currently a Barça player… We'll see."

🗣[@moillorens 🥇] | Barça are expecting a call from Man Utd for Ousmane Dembele

廢龜ig po個個入去叫佢畀返個隊長位第2個做

本身條防線右移咗
龜睇kane
shaw就睇緊moura
moura一收後彈波
shaw就被迫跟住

因為個波係右邊
成條防線咪拉咗去右邊
你打少個人地一轉邊好易穿
普巴好少打防線最邊最後個個
所以根本冇意識去Check身後

最搞笑係有人話成隊得普巴係踢緊波
講完仲要即刻輸多個十二碼

我諗可能驚多傷

Vdb:

乜撚嘢事 瞓醒見到維拉8-2痢 係咪Google調轉咗

依球Fred都應該企返近禁區頂少少
咁樣Shaw就未必會俾人拉走
不過依球都係衰普巴㗎喇

仲唔係見到個比分飛番轉頭

Fred佢當時嘗試緊遮線

又助長咗林狗條仆街

打少個就塞返自己個位到啦
遮乜撚
不過佢應該想拍埋去
但見到麥湯衝前又縮
始終都係唔夠班

DDG都出聲了

同當年1-6一樣
都唔係好關佢事

好少見佢d po頹到咁

搵啲唔關事嘅出聲先
搏球迷屌唔落

唉

同意馬仔紅
但對面都要直紅

fred啲遮線得啖笑
人哋打反擊時
佢成日企喺人哋面前做紙牌人
一傳就過咗
惟一可取係佢會搏命跑返去回防

識睇一定睇comment

爆哂comment想留都留唔到添

啲comment已經客氣 好似怕撚咗佢咁

不過你問我嘅話, 以前依兩吓最多係黃
依家唔止手球12碼, 其他犯規都愈吹愈嚴

有冇人已經睇厭咗球員啲道歉ig post

咁平 回家啦

嘩利都輸72
有一哥陪我地柒即刻心情好返少少

一起身睇猁笑撚左出黎
我係咪仲發緊夢

真 醒個下諗住望下隊閪波輸多幾多
點知睇到一哥都咁 感覺良好咗

大家一齊柒

估唔到我一個post 炒熱成個波台

咩事猁會失到7球

怕我曼搶咗個風頭

隊長幾時返去坐監？

諗極唔明佢撻完頭之後又禁住梳做乜撚野

關你撚事咩

一訓醒見到d wtsapp gp講緊咩7:2
完全唔明
曼猁加埋輸10球係咪cls

傳左年幾一直都知個價一直死拖爛拖到最後一日 木狗真係笑話黎
今年根本就好似摩三季咁 差唔多係零季前準備 一開季就踢到咁 到季中又炒 不斷重複

sob魔力 大炒或成主流

咁都俾木狗格狗搵到遮羞布
屌

好心曼迷有d骨氣
由今日起任何有關曼聯既野全部唔買
杯葛所有贊助商
直至格狗賣盤

go to jail pls

今日開始, 罷買所有球會既野, unlike 所有social media, 屌你老母 entertainment comany 丫拿

google錯咗

快d 上垃圾曼 d social 洗版啦dllm

#woodwardout
#glazerout
#solskjaerout

有無機會即刻唔賣smalling

We 你老母 你自己爆 還累鳩隊友 好意思做隊長
快啲買機票返希臘自首啦

曼聯陳同佳

唔係佢自爆兩球 我諗唔會急轉直下

睇完精華就明咩事
我係高普都會輸到笑

維拉抵贏，但大炒係真係好好運

笑死，今場摩狗一開始就放波俾曼攻，左中右一野就劏開曬

明知自己班中堅轉身慢仲企咁出

兩閘守波永遠企自己禁區邊先，俾對面兩邊輕鬆拎波再做攻勢，復賽後都唔知輸過幾多球傳中

普巴問題好大，佢依家其實做唔到大腳分邊，防守移動慢，又無得入禁區，得返博腳

當然呀sir輸完61就打返龜縮波，一日唔執好後防點打都無用

疤係咁想賣dem
覺得好伏
不過曼柒在冇咩選擇

有辛祖
但格狗唔肯科水

幾球中人改變方向
阿祖安慘到
不過柏豪
雖然係貴 但真係唔係吹大左囉

好出奇呀

自己都輸咁多就唔好笑人啦

80小丑🤡

對面點會係紅

終於有人識波

雖然麥龜係戰犯 但好老實唔可以怪曬佢
開季咁多場好明顯見到後防戰術企位好有問題
仲要場場冇改善 成班教練都好有問題
即使球員廢都好 組織好啲條防線點都唔會咁柒啦

呢個真，用左三場輸兩場都唔轉返戰術，sob為咩咁堅持要麥龜標咁前，awb以前只需要望住對面對翼黎鏟，依家走入禁區得個望字，一係就擺三中堅，又唔咁做

普巴完全無望奧利亞

隻龜無指錯, 但shaw去就錯曬啦。
拜利一定要跟防線一齊落, 無可能跟住son跑。
最合理係shaw同拜利一齊落,咁個波比到son, shaw都包到

今季啲中下遊都咁勁 曼班大帝再唔醒繼續個個當自己球王唔走位 真係隨時護級

與其討論邊個紅，不如話邊個唔夠醒目，馬仔一訓低對面有機紅

real

既然細細力打一巴都係紅
咁點解細細力向頭批掙會唔係紅？

馬正直撚，唔識做戲

根本中下遊都有form
唔好話人腳問題/簽唔到人，根本就教練廢

夠膽講打三中堅起碼失少幾球
上年對強隊明明都識打三中堅
shaw又唔係受傷

j下telles算

果個乜野拉舒福特會員死左去邊？

ddg 明明已經打得好好好慘

係wo,識少少戲，對面條阿根廷狗紅左啦

丹比利就快到我曼

基本上轉會窗既重點收購都係伏

迪馬
普巴
8千萬

所以重話100M 買sancho

平果d又咪係一樣 無分別

碌上少少
係上便邀緊功

丹比利有紀律問題
買到返嚟又扭計

而且又玻璃

呢個真係買大細
紀律差，超級文員

唔傷應該會幾勁
真雙槍又扭得又快
不過紀錄問題

可以同加入連美斯同普帝一黨

平時組織後防嗰個無出

借就可以一試
買就真係豪賭

辛祖呢木狗

唔洗買人
連輸多幾場
炒7 sob 木狗
再黎過

買乜鳩翼呀
見到對中堅火撚滾

講到口乾，球員攰會直接影響表現，場場勝利十一人，超人都死，有巴打話點解球員攰唔出聲，領隊信任你叫你上場就應該絕對服從除非受傷，呢啲係職業球員應有既基本操守。有巴打話炒領隊唔好，換邊個都死，但係領隊表現唔好係會直接影響球隊成績，輪換呢啲又關木狗格狗事??

見到馬迪同龜真係食唔落飯
見埋普巴打埋cm 位
兩邊閘比人2打1係基本

有睇就知龜一定唔係攰
攰會走到去人地禁區頂前場橫傳 傳失？

前面個班狀態好，都仲攻到下
琴日輸完兩球都仲有攻勢
但對中堅，上季睇到今季都好過
你老母，仲細緊鐘斯個時都冇咁嬲

唔撚明佢係希臘就戰神上身
番到尼係鵪鶉咁款

無意幫龜，只帶出領隊有極大問題，輪換去提升狀態默契，多套戰術，呢啲好明顯見唔到

攰條撚 對面今星期快車連打3場 曼聯班人輪換咗啦 成隊都廢 戰術領隊廢 球員又廢 高層又廢

屌你老未禁撚住梳

正常對面一定直紅

無喇
收到風辛祖尋晚睇完波跪左喺多仔主席門口話唔好賣

白lin是無辜的

最合理咪梳龜被人拉咗出去一大片空位
拜利要去封前柱囉

仆你個街咁都唔可以怪晒佢

曼都係中下遊，邊忽勁

平時怪連迪路夫就得

足球團隊運動，佢用we有咩問題

肯道歉認衰就諗下點改善啦

報復行為一定紅

林美拉個動作紅唔紅就唔應該關馬仔果球事，應該當獨立事件咁睇

咁都唔怪

咁都唔可以怪晒佢
佢既失誤直接導致對家入左幾多球

卡華利雲 1.5m
james 免費

點解會咁？

好撚柒

要好似李城咁成季都無人傷先掂 同埋要換左個龍先

「唔傷應該會幾勁」

不過迪比利係唔會唔傷

連隊長應有責任都無，世界最高後衛睇唔到佢有領導才能，琴晚猁輸到第6球，VVD都有大聲喝下隊波，唔似麥龜乜都無做過

人地咪話講左唔賣囉，講左27次喇！

跪地

得ddg有大叫

講多3次齊頭ok?

又唔諗下邊個教

係多個陣咪冇傷
係去到疤唔知做乜

足球係團隊運動，不過都係可以一個累全家既運動

你試諗下利記歐聯輸左卡利奧斯用「we」嚟道歉

1:6 1001

拜梳馬普好能無辜呀

80m小丑亞亀

買咩人都唔會幫到呢隊西波
係成隊波企位, 戰術, 心態出哂問題
俾你買到辛祖, 就算C朗回歸都係差唔多
因為前面幾個就係踢天材波, 冇乜團隊意識, 間中先合作下
好多起曼俾人屌既球員, 出走左去其他隊都踢得唔差
撚羊, 盧卡古, 山狗
上年既屎波寧, 前幾年既P仔
唔好話人地聯賽廢D, 咁多藉口
事實真係咁